Q:Is it alive?
Q:Is it a living creature?
Q:Does it have fur?
A:dog
A:cat
Q:Does it have feathers?
A:bird
Q:Is it a plant?
Q:Does it produce fruit?
A:apple tree
A:orange tree
Q:Is it a mammal?
Q:Does it live in the ocean?
A:dolphin
A:whale
Q:Does it have a long neck?
A:giraffe
A:horse